Fungsi penggunaan git pada project:
Git berguna untuk mencatat perubahan seluruh file atau repository suatu projek.
Developer software yang menggunakannya biasa menggunakan git tersebut untuk VCS terdistribusi. 
Dimana tujuannya adalah untuk menyimpan database tidak hanya ke satu tempat. Namun semua orang yang terlibat dalam penyusunan kode dapat menyimpan database tersebut.
